依家出部PS4是否不智

自己本身有Switch同 PC，不過好想玩PS4隻FF7 remake/獨家game
不過Ps5就嚟出，依家買會唔會好曬錢

都唔會 ps4多game好玩

FF 7 獨家一年就有PC

係

PS5
你打算一出就買?

而家買你預用一年左右囉

你預2022年先會正式淘汰ps4，仲有年半，想玩就玩啦

我有部有彈碟問題賣緊 岩唔岩

ps5 8k你買唔買先 唔買咪對係無影響

PS4 定PS4 PRO先

PS4 Pro都OK PS4就真係好不智

等PS 6

掉返轉諗平平地買二手ps4
下年再換ps5好似抵屌啲

你連目前嘅game都玩得好吃力囉 爭幾多錢呀

唔係年尾出咩

係年尾出 但唔可能買PS4 Slim

最好我果部彈碟，都有諗買部slim玩ff同bio

PS5 Pro都就出

你買Slim你會後悔 爭嗰幾百蚊 你豪畀佢啦

ps5 出左又唔洗即買既
ps4都夠你玩到30歲

等PS7

PS4 Slim真心唔建議
比多少少出Pro咁你遲d賣出去都有500蚊執返

差幾多？

買部厚機囉 幾舊水 連埋隻GAME 1千蚊都唔洗

真係想玩就買
老實講好多時都係為game買機
如果唔捨得就算數, 但開心係無價

我都知 但好心急原版爆過兩次

但一出 ps4 pro實再減價

屋企 4k 電視 ，普通版 1080p 會唔會蒙

買黎做乜
人地買就玩五年
你買就玩一年
一年後買埋PS5
望住部仲好新嘅PS4
就會好感嘆自己做左傻仔

我3月尾先買PS4 PRO 2TB
點會曬A_A 最緊要有GAME玩

應該係話打算一出就買到？

急住玩，又唔係等錢開飯就買
忍到既就等PS5 , 年尾既事
不過頭幾浸 一定缺貨 之後就炒價

理智上都係叫我咁，FF7中我弱點

對鍾意打機+有返工既人黎講 8k其實真係唔算得咩錢
重點有無岩心水既game玩

其實係睇你BUDGET, 如果已經出左來做野, 根本唔使諗啦, 想買就買, 依個價錢, 連部似樣少少的電話都買唔到

如果仲讀緊書就可以等下

買啦，如果中左肺炎死左，就連玩嘅機會都冇

如果你唔係玩mon hunt / online game (destiny, Division etc)，PS4 slim卓卓有餘，大把故事game/PS獨佔大作都係暢順玩
game developer一定會tune到ps4順先出

但係現實都係睇價錢，新買既話，兩部真係唔差得遠(而家完全無優惠...)
如果你可以收到PS4/slim 500GB $1000左右甚至以下，咁係ok既，代置一個平價1TB SSD已經夠

FF7 都唔係上個月先話會出
你咁有興趣應該一早知道會出落PS4
咁點解唔一早買定機？

你咁想玩咪照買機打爆game連機放囉

理智d咁諗
你咁急玩FF7 , 你之後咪又要再等第二 第三 隨時第四集
反正都係等，不如暫時留返d錢先 , 之後再享受好d既新玩具(PS5)

平平地執部2手玩,ps5出再換

早兩日買左 鐘意咪買囉 邊打邊等

想買咪買 都係二三千既事

有錢有撚所謂
無錢就弱智

放部俾你 封緊塵

如果佢追到pc嘅硬件
8k抵買喎

其實一出即買, 係最低效益
一來價錢係最貴 (過一年兩年就有價惠)
二來一開始少game，如果頭幾隻唔岩玩，咁買機番來都係得個等字 (到而家都未知係唔係可以入舊碟就玩到)

相反如果睇岩PS4有5隻10隻大作都會玩既，咁對一般人來講，已經夠玩一年以上

所謂獨佔ff7只係半成品嘅半成品
你等多年幾隨時出隻4k皇家版係PC

得2060
追條撚咩

唔驚連登仔笑你跟風而家先出機就可以買

ps4 pro ok嘅
ps5年尾出至少4千 跟住炒埋仲貴 你忍唔忍到手等佢跌返落正常價先買先 下年年中尾掛 我就忍唔到了

完全不智，但鍾意都可以買嘅

樓主想玩嘅game
其實ps4 pro係推唔到最盡
對比pc, bio嘅畫質都降左唔少
仲未計遲下可能有fps144
(當然樓主個mon要支持到）

今件出嘅大作到下年都一定有ps5版
你玩remake都係為左畫面啫
緊係等ps5啦
除非你對ps4舊幾年嘅game有興趣
或者真係忍唔到手

我用手制追唔到鍵盤技術
玩cod比人屠有咩意思
有錢就pc 問朋友借幾日ps4玩完講88好過啦

想買就買啦
我都係為左一隻game 買左部pro
玩左兩星期放左係度封塵
快啲黎陪我

買二手咪得

唔好 等多陣買ps5

直頭on9

普通Slim機都$2300左右 Pro機2TB都係$2680 傻都識揀啦吓嘛 Pro機就算你唔玩都有機會放到 你Slim機真係搵你阿媽買

等PS on9

見到aeon $2680. PS4 pro 2TB. OK丫

咁撚弱都要8k

PS6好似就出, 你唔介意可以等到個時呀

你其實開底盤貼張貼紙落去就唔會有彈碟問題我之前摞去整 見到都o左嘴

等ps5 pro 先買

我覺得信8k 個d先弱智

Ps5咪話支援ps1-4既game囉
如果唔急咪等囉

如果要set八千蚊 佢哋使乜咁頭痕唔知點定

我覺得就真心要等ps6 先好買

千幾二千蚊都要上黎問人，食少兩三餐飯都係返到

又唔係真係好貴
想玩咪買

買部二手pro，年幾後$1000放出去咪得

我有pro無用放比你囉

係唔係個陣碟制個位度?

我有部pro, 用左2年半， 有女性體香要唔要？

係咪pro

放幾多

is

所以真係會8k咩

Ps5向下兼容，玩到ps4啲驚，所以你都係等下啦

上youtube睇人玩算

是但啦，幾千蚊

上個禮拜厚機pro中死亡藍光
都唔知買二手pro定新好
又等唔到12月尾

兩年幾前買咗部slim二手都係千二蚊 好撚抵 唔知宜家咩價 計埋計埋d game仲貴撚過部機

Ps6就快出

等ps6 pro

岩岩先買左部一手2680 2TB pro
我平時少打機 只係係左ff7買
咁你話值唔值？ 睇你有幾想玩囉
人生你真正會鐘意既野唔多
但真心鐘意既野 俾錢就買到 自己又負擔得起既
又唔係好撚貴都要就住就住
咁你生存黎 同隻豬無乜分別喇
咁當然 學生/冇乜錢剩就另計啦

年經，連登仔應該等到光復香港都未出到一部
有game玩就買啦

2千幾跌都跌左

ps7就快出

你有工開有糧出咪買，冇工開冇糧出咪忍

今年出ps5

等緊PS10

2060咁點會賣8000

等多年出pro啦

我都係等緊ps5出， 先買ps3

要開底盤先見到果個位

早買早享受

驚鋪買左部二手 開心暢玩中

睇返ps4呢一代好多game出晒上一代(xbox360 ps3)同新一代(ps4 xbox one)版本幾年

就算ps5今年出你部ps4起碼仲有34年命
如果你年尾入手肯定平好多

到啲 gameps4版本停產你又可以平價入ps5 pro(索尼)

唔存在是否不智嘅問題
睇下你中意早享受定係平幾舊

幾錢咩色 想買部玩ff7r

出pro

收部二手，但要pro fps先穩啲
然後再預訂ps5食第一水

全新ps4就.....你有多餘錢就買啦，因為最多都係一年幾貨仔，個個好快轉曬ps5

how much?

黑色 你想幾錢 1500？

1500

pro 二手幾錢到

5-7折原價

有耐都未到PS5時代。
到時要等多一年等佢出第二版啲問題先會解決晒。
想玩就玩啦。

買部2手

前期: PS4未夠GAME 等佢出齊D先買
中期: 就出Pro 唔好買住
後期: 就出PS5

Loop

太貴？ 唔知價 兩隻手制 仲有個手制叉電座 應該幾錢

起碼23-24啦 邊有咁快 講緊pro

宜加先係ps4 最多game 玩既時候
淨係玩ps plus 送既game 你都玩唔晒

你係咪有pro機放

可以玩平game

直接出Pro啦依加又唔係貴
同埋4仲有咁多game玩
等到PS5出都蚊訓

FF7RE就斬件game黎

PS5就今年年尾出，你估FF7RE下幾集會出雙平台定死守PS4?

出雙平台你買PS5版又要重買多次Part1

你諗你

買ps5 玩ps4 game

睇返ps1 2 3
就算新主機出 都有排玩 何況而家ps4咁平

屌

PS5又話backward compatible PS4?

我都有部
唔知價
有無人岩

我都想收部一千以下番公司玩

自己嚟啦 出街整呢樣好搵笨

若果得一隻game就好不智
有冇咁少game想玩呀
PS大把正game玩喎

2手平平地就買得過
新就唔好了

唔係係弱智啫

幾十歲人買幾千蚊野都扭扭擰擰

等多半年啦

唔係不智

係弱智

PS 8先係最值得買

唔知係唔係隻隻game都得

出部二手啦

佢話大部分
最多人玩既都玩到
到時睇下邊D玩唔到

次次都有呢啲on9 post
新機slim 都係二千頭，二手1500都有交易
都要諗諗諗

不如你問而家正價買FF定等過一排買二手/PSN 特價算啦

PS5出咗都一定唔會即刻買囉
肯定等pro

同埋唔撚信咁快淘汰PS4
正如𠵱家仍然大把人用緊iPhone 8以下

佢講明2023年出Pro 你等到嗰時先買？

我有部無乜點玩，月租100蚊有無興趣

依家咁多時間其實抵玩啦

三年對我真喺唔難.......
我都喺等FF7
FF7 3年後出唔出到完全體都難講
另外我仲期待GVG，亦都講咗實支援PS4

二千三千係唔貴，
生活上咁多野都幾千幾千，加加埋埋就唔少了
同埋我有PC，FF7之後會出 PC版
二三千都可以up張好勁既卡了
討論下都唔得

咁論性價比一定係等PS5 / PC ga啦
問題係你等唔等到咋嘛

出ps5

咁你真係好不智 都有PC就唔使買PS啦 一年好快過 一年後啲Gameplay出晒 睇過晒先玩 正呀

8k攞嚟買PS5就為咗打FF7
咁寧願加多少少用嚟砌部PC /upgrade啲硬件好過

講真人一去到20歲尾就愈嚟愈冇精力打機

平時我都好理性，可惜係FF7

你呢個問題兩年前已經有人問
有game想玩就買啦 唔洗諗咁多

平放比你

係咪pro，巴打放幾多

依加你玩到咪又係得part 1
都仲未知到時part 2 part 3會唔會出返係ps4

出左唔會即刻買 頭批貨一黎俾人炒貴 二黎仲係測試階段 一定有好多問題 實際遇到既問題都會係大半年至一年後出部新型號ps5解決果啲問題 好似初頭ps4有散熱同嘈音問題都係咁 代代ps都係咁 所以先有咁多細版本 anyway依家買ps4都唔係問題 因為依加機價平 同埋到22年之前都肯定一路出新game 當玩吓先都唔錯

自己都話好心急啦
咁仲問黎托咩

根本就唔係出ps5 定ps9 既問題
而係你自己好撚想玩隻game
連獨佔一年後 出PC都等唔撚切

唔撚想比錢買機
一係就問朋友借機 自己買碟
一係就收2手

買埋2手平玩，爛咗唔心痛

遲D 先玩啦
FF7個故仔都未完唔洗咁急玩
等佢出埋第二部再係PS5一次過玩唔好咩

你依家買 之後出新機
你速機又唔係新機一出就即刻玩唔到
你玩舊game 唔諗住放返出去又 冇所謂

反正新出都未必買到
起碼半年先穩定貨源
但有新機新game 玩

如果等唔到年半就買
等到又唔急住玩點解唔等吓

利申ps3尾期入貨
PS4 入手後機乎冇乜點掂 ps3
放出去又唔值錢
擺係度唔知做乜 咪得閒玩吓

買2手咪唔曬囉

二手啦
一手就真係水魚

我就係咁
Ps3出果年買ps2 (為左玩bio4)
Ps4出果年買ps3 (為左玩bio6)
最近出ps4 （為左玩bio3 bio2 remake)
Bio死宗冇計...

i know that feel

及時行樂!

題外話,
都幾肯定FF7第二或者三集唔會出番o係 PS4 架啦
除非佢今年出到既啫
唔急玩既等佢出哂三集先?

PS4其實都係玩具價錢，平過手機一大折，想買就買la

電腦版最煩係有外掛

想買就買
咁都要考慮

PS5出左，啲遊戲至少仲有一年PS4會同步有

我買咗部ps4 pro成三年其實唔多玩，玩過嘅game十隻手指數晒。
想買咪買囉唔一定要玩得長/成日玩

依家咁既疫情多好多時間玩啦

仲玩cod

真 我就建議你等吓先
陣間月尾出新嘢咪好蝕
不過月尾買咗 可能年尾又有新
陣間年尾出新嘢咪好蝕
我就建議你再等吓先
陣間下年年頭出新嘢咪好蝕
不過下年年頭買咗 可能下年年尾又有新
我就建議你又等吓先

等到play station 執個年就可以買 確保唔會有新嘢出

買部電話幾千蚊諗都唔洗諗
買部二手ps4唔係pro既話1k唔洗都要諗不唔不智

其實點解依家D人覺得一年換一部一皮既iphone好合理（仲要分別其實唔大）
千幾蚊買部ps4打1年就唔值

吓梗係買喇
PS5出你係咪即刻會買先？你係咪即刻用正價買到先？

況且PS5就嚟出，PS4依家個價先係最抵買既時期

加上你連PS4都諗左咁耐都未買，應該都唔係追新野果種人黎，
你買PS4起碼都玩到幾年先會買PS5

永遠唔會停既問題

買得過
PS4 咁多game 夠你玩幾年

依家PS4既大作隻隻都特價 做會員仲送埋比你添
等PS5到手又有game玩都下年年頭喇 隨時食炒價
你有PS4獨佔想唔等得咪買囉 真係咁難決定咩

買 反正PS5可以向下兼容遊戲

完全明白樓主心情
不過我想玩嘅係人中 係pc玩完覺得好正想追埋其他幾集

肯定出返ps4 , 除非佢四五年後先出
出ps5 的話，有幾多人買？
咁少人有既主機，點回本？

買部二手玩一排換ps5

前年出pro 到而家都未玩完堆game

我部PS4 係the last of us bundle, 有時部機有小小lag,應該要衝ps5首發了

買啦~
買埋ps plus仲有免費game
今個月有uncharted 4勁好玩

你平日攬住部機？

1200蚊掉上xx拍賣賣左了

除左online戰

打機根本唔洗追落後
對每一個新入手都係一個新的五年

咁多大作
隔離到出年都得

有game想玩就買 你依家買大把野玩 起碼玩到2 3年

我之前試過，唔得，仲搞到部機開唔返，存檔死清光，屌

唔係啩 錦要去搵整ps4機果個人搞 我見佢貼左貼紙落去就算 其實你係咪貼左個開機制到

同問 本身一般鍾意打機
本身想等ps5
但又驚頭批wc有問題兼食炒價/無貨
呢排抗疫唔想出街
想買部機打消磨時間

如果買 你地建議買slim定pro好？
我見罪大官網 兩部機好似差一千左右？

我得個27' 1080p 166hz mon
唔想特登買個4kmon用

多謝指教

等PS10
sony岩岩登記埋PS10既商標

我賣比你 二手

iphone前題係二手有市場貶好少去換新
加埋有得炫耀

唔好問點解
而家人群價值觀就係咁
無炫耀=無價值

依家買真係好白痴，唔好買

唔知做咩，後來搵人整好左，無曬save，但到而家咪又係成日嗶嗶嗶彈碟

一定係pro，唔駛諗slim